\subsection{Apklausų kūrimo modulio reikalavimų specifikacija}%
\label{s:req-spec-survey-creation-module}

Šiame poskyryje pateikiami „Apklausų kūrimo moduliui“ keliami reikalavimai.

% Marco prefix constant.
\providecommand{\reqPrefix}{SurveyCreation}
% Macros for the requirements identification.
\providecommand{\functionalReq}[2]{\fr{\reqPrefix}{#1} – #2}
\providecommand{\userInterfaceReq}[2]{\ui{\reqPrefix}{#1} – #2}
\providecommand{\designReq}[2]{\dr{\reqPrefix}{#1} – #2}
\providecommand{\nonFunctionalReq}[2]{\nfr{\reqPrefix}{#1} – #2}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Place requirements below. %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsubsection{Funkciniai reikalavimai (Functional Requirements)}%
\label{s:survey-creation-module-functional-requirements}

\noindent\functionalReq{1}{Registruoti naudotojai turi turėti galimybę kurti apklausas.}

\noindent\functionalReq{2}{Registruotam naudotojui, apklausos kūrimo metu, turi būti suteikta galimybė padaryti apklausą viešą.}

\noindent\functionalReq{3}{Registruotam naudotojui apklausos kūrimo metu turi būti suteikta galimybė išskaidyti apklausos klausimus per kelis „puslapius“}

\noindent\functionalReq{4}{Registruotam naudotojui apklausos kūrimo metu turi būti suteikta galimybė apklausos klausimus pateikti pagal prieš tai buvusių klausimų atsakymus.}

\noindent\functionalReq{5}{Registruotam naudotojui turi būti galimybė pasirinkti apklausos klausimo tipą (nefunkciniai nr. 1).}

\noindent\functionalReq{6}{Registruotam naudotojui sukūrus apklausą turi būti suteikta galimybė tą apklausą redaguoti.}

\noindent\functionalReq{7}{Registruotam naudotojui turi būti suteikta galimybė sunaikinti jo sukurtas apklausas.}

\noindent\functionalReq{8}{Registruotam naudotojui turi būti suteikta galimybė apklausai priskirti pavadinimą ir aprašymą.}

\noindent\functionalReq{9}{Registruotam naudotojui turi būti galimybė pakeisti klausimo numerį.}

\noindent\functionalReq{10}{Registruotas naudotojas kurdamas sveiko skaičiaus atsakymo klausimą turi turėti galimybę nurodyti minimalų ir maksimalų galimą atsakymo dydį, t.y. nurodyti atsakymo rėžius.}

\subsubsection{Nefunkciniai reikalavimai (Non-Functional Requirements)}%
\label{s:survey-creation-module-non-functional-requirements}

\noindent\nonFunctionalReq{1}{Palaikomi kuriamos apklausos klausimų tipai:
\begin{itemize}
	\itemsep0em
   \item Vieno galimo atsakymo varianto pasirinkimas iš pateiktų.
   \item Kelių galimų atsakymo variantų pasirinkimas iš pateiktų.
   \item Laisvo teksto atsakymo pateikimas.
   \item Sveiko skaičiau atsakymo pateikimas.
\end{itemize}}

\noindent\nonFunctionalReq{2}{Klausimai gali būti privalomi arba neprivalomi.}

\noindent\nonFunctionalReq{3}{Klausimų skaičius neribojamas.}

\noindent\nonFunctionalReq{4}{Redaguoti apklausą turi būti leidžiama tik iki tol, kol į apklausą nėra atsakęs nė vienas naudotas.}

\let\functionalReq\undefine%
\let\userInterfaceReq\undefine%
\let\designReq\undefine%
\let\nonFunctionalReq\undefine%

\let\reqPrefix\undefine%
